是日下午茶 親自下廚

好味

薯仔

超愛食薯

想娶天使娜做老婆

肥婆

飽撚死

狗也不屌

唔好咁大聲
上面有隻癲狗屌

煮得差過好

識唔撚識食呀你

係咩

娜姐

辣殺,D蛋一睇就知老到仆街

我中意煎到好老 脆脆地
蛋汁

難食到

原來我屋企隻狗有上連登

識自己煮嘅食，好叻
D蛋仲要唔係raw嘅

嫌棄我

屌
今日睇左一堆gordon ramsey既片

你可以攞籌先

排到幾多號

我都係呀 又平又好味

嫁比佢囉

我唔是好清楚

弘b呷醋

哼

生日唔好勞氣

垃圾

嗨

我都唔中意蛋汁

投其所好 弘b

黑椒呀 笑左

好正 好想你做女朋友 我一定會好錫你奶愛你 永遠你行前面我企後面 做你隻狗 好想日日食到你煮野既 求下你 俾次機會我

傻仔好味

屌

s
+1,煎強要吉爆蛋黃煎

咁都有同好

叻

🍮🍮

咁清淡

我想食